====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: A l ' extérieur de l ' agglomération actuelle et des zones qui seront à terme intégrées dans les développements urbains , le territoire de la région est composé de forêts (20 % de la superficie de la région) et de plaines agricoles à rendement élevé (60 % ) et comporte de nombreuses villes , petites ou moyennes , dont le dynamisme renaît depuis 15 ans .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

